想問下自己減肥減到咁係咪正常？

是咁的，小弟高17X，依加63kg。早幾年（大約16、17歲）曾經瘋狂節食，令體重係短短幾個月減咗十幾公斤，減到得返唔夠六十公斤。最大問題係胸對上個啲骨突到出嚟，有啲皮包骨咁。但肚位置就如常。

另外，手臂好幼，同女人個啲差唔多咁。但下半身又好肥，可能長期坐得耐，大腿好粗。依加我連一下掌上壓都做唔到

依加廿歲出頭想練大隻，但發覺好似搞壞咗身體，依加返唔到轉頭想問下我應該點做？

有圖會易啲討論

圖呢?

青 唔好意思 驚自爆

利申 非假膠

rip

肌肉唔夠囉

冇圖點討論
同埋171 同179都差好遠 你比細d range好d
就咁聽過唔算過輕得制
而家就食返多d野先
做唔到掌上壓就做膝上壓
大脾粗好過幼 坐得多唔會令大脾粗
驚比人起底就留個tg傾

節食減肥會減埋啲肌肉 長遠唔健康
勸你都係好好地做返啲重訓Build 返啲肌肉
為健康著想

我大約175cm
心口位嘅骨好似透出嚟咁，所以有啲似皮包骨

增番肥咪得囉

影圖唔show樣點自爆

有屋企人係咁，醫生話係雞胸，天生

做gym，正常食嘢
一下掌上壓都做唔到一樣可以推空bar/做推胸機
除非你連空氣都推唔到架啫

即係172-174啦 扮乜撚嘢高姐你

有冇多啲資料？

樓主個身裁超獨突，一Google就會搵到架啦，唔好逼佢啦

一樣 上身正常 下身超肥
跑步有有用...

agger

一下都做唔到 真既話你死撚左佢算啦

好事啦
175 6x kg唔算輕
55kg先算輕

同埋瘦底先易有靚線條